
                      Mala,, se salva en algunos momentos por la actuación de Andreu,,Berto está fatal, poco creíble, me ha gustado Jorge Sanz en ese papel,, y en conjunto creó que es una película muy muy floja y cuyo guión y dirección pueden tildarse de previsibles, artificiales y vacíos.
        
            